想ex死好出奇咩

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

佢唔好咁快死
死左點睇佢之後有幾折墜
太便宜佢了
當然係受盡苦難先死
同埋d八婆

好憎佢.....因為你曾經好愛過佢.....

tvb 詳情

嘩你個ex成家都咁仆街早走早著

劇*

有幾恨相反就有幾愛 相對論rip

長命百歲

百病纏身

千其唔好死呀

唔出奇
有時響朋友ig 見到佢既蹤影
見到佢比起當年 變到又肥又柒
就好心涼
好想佢折墮
當年飛我帽我得咁開心呀拿

回帶睇到樓主舊年個po

唔出奇 想佢後悔想佢死

但我仲有少少掛住佢
控制唔到自己

有幾愛,有幾恨
有時你真係有癲覆佢世界既能力,做法
我選擇左另一個方法
羲牲我所有能夠為佢做得到既
只求佢以後會係我睇唔到既地方,幸幸福福地生活落去

咁憎自己啲ex

幾個月

同佢分左之後覺得自己唔值得被愛

除非個ex去左做狗，如果唔係都可以無視佢，如果咁憎佢

你想佢死,你唔原諒佢,係,呢個係你既權利
但咁樣做只會貶低自己,值得咩
佢已經貶低左你一次,何必再令自己沾染泥濘
我唔係叫你去放低,只係覺得大體d,自己甚至對方都會好受d
曾經有個背叛過我既人,我有千百萬種方法摧毀佢人生,但最後,我用至痛苦既一段長時間學識左大體
我唔原諒佢,但我選擇放過佢
我想放過自己,但我原諒唔到佢

你起碼放過自己先
已經比我好上千百倍
剩低既諗開d,反正你已經搵到下一個,好幸運了

好似好多絲都有咁既諗法

我自己就無...

利絲 巴 80% 分手係比人飛

吓,我都係巴
我都係被人飛果個

但其實嬲人自己都好辛苦，不如試下放低？

你當初又會受溝

啊...我無喎
咁要飛都無計
飛完 之後佢死左我都無感啦....

可能女女真係好執著某啲野而令到仇恨好重
我自己覺得既然都分左 一句祝福無論真心與否咪算

我識啲人真係久唔久會拎EX 出黎係FB 鞭屍....

唔係話唔得 但成日係咁啲人見到你都驚驚子

其實都無得後悔
我自己被人飛 > 50% 係因為佢地搵左第二個

唔係話無感覺啊 只不係有感覺先唔想佢死....
想佢死唔係仲好似對佢無感覺咩

Sor9ly 我以為樓主係男

不能懷念愛惜
不如懷恨更激

我識有啲真係幾個月就拎出黎鞭
仲成日話佢快啲死就好啦

我估睇果啲人都幾驚佢

恨人亦要花氣力

原來溝女唔係欣賞對方優點而係接受對方缺點
學到嘢

你個ex係林奠？

又唔係拎左佢個處

不過有時都係五十步笑百步
分左手講既一定係對方衰 但我未見過會有人鬧對方之余有講自己既唔好,...

想約佢出黎 屌死佢

都係既
不過家下好多野睇得好開
無咩覺得憤怒鳥....

唔出奇 仆佢個街

分開咗之後有段時間好憎佢，好想佢死。但係過咗之後，好多謝佢教識咗我好多野。

我明明咁好，點解冇女朋友......

唔會話想佢死既
但如果佢真係死左我係會覺得抵佢死

擺佢資料上黎 屈鳩佢藍絲 咪得

借刀殺人 輕鬆

同佢一齊嗰陣已經諗點樣殺撚死佢條垃圾賤精人渣
成撚日扮自殺逼我同佢一齊又唔真係死
屌佢老母 戴咗無限頂帽

唔出奇啊

樓主你唔係一個人，我同你諗法一樣

但發夢淨係逃避

散左半年 好撚憎佢 又好撚掛住佢 屌

哇。。。好有道理

身同感受

完全同意

不過始終都無能為力
無論你做咩個結果都改變唔到
但日子始終仲係要過

呢種仇恨可以變成動力，將自己變得更好，得到幸福，要佢後悔。也可能劍走偏鋒，做出傷害對方一生嘅事。

無論邊種，都係為咗得到復仇嘅快感。

更多人衹是無奈咁放低。

條路點行，自己揀啦

好憎女朋友個ex，點計?
好想佢死

但其實我仲好掛住佢

憎佢啲乜
定你就係你女朋友個ex

好明白。你嘅痛苦係你付出好多，但對方並唔重視你，你嘅付出冇得到應得回報，覺得好委屈。典型冇遇到對的人

做人點解可以做到我咁
咁失敗

大把人係咁啦

癡線post

真